「想信主」有無耶撚聊天室可以入？

如題，好掛住牧師林佢地

佢？